佛說若無相欠，怎會相見

但點解差我錢既人 我連影都見唔到佢 dllm阿！！！！！！

嘻

886

時晨未到

佛說： 不要浪費你的生命在你一定會後悔的地方上

因為係佢眼中佢根本無差你錢呢件事
又如何相見呢

佛說：他們走就走吧！他們走了，這就可以自在說了

佛說：凡事都是有定數的，不能強求

萬般帶不走，唯有業隨身
錢財身外物，多多益善

問你借到錢係佢ge本事
你追唔番d錢係你ge事

哈 佛

我吊柒你老母你聲都唔敢出先係大本事添阿

哈爾濱佛教小學

夠鐘屌閪了

好彩我窮 問我借都冇錢俾

邊個話你窮 我請佢食燒鵝！！

請我食 冇錢食

你賣屎忽有錢食了就

不了

口裡說不 屎忽卻很誠實

不想爆菊

爆丸呢咁

留俾單丸迅

聽說你曾經被3個大漢雞姦。。。

你借左我條底褲都未還

你都借左我個bra未還。。。

係 俾神之廢青 XX 同埋車頭大燈

XX係邊個。。。
抄我個名？

死gay佬嚟

目測得A

好在我XX? 唔係姐

你都係死gay佬

證驗呢？ 你對眼？？
你對屎眼嗎

佢屌屎忽

菊花受難日

叉叉

汪汪醬

月亮姊姊

唉吊。。d珍藏無晒啦on9

呢個好QQ

正到扯旗

好多謝你無私分享 日日j

死咸濕仔
你又share d圖

more!!

相見同纏綿係咪唔識分

還左舊肥豬肉未